---
title: Rapat panitia diskusi publik cermin
date: 2012-02-11
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-1.jpg](/uploads/200px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-1.jpg	){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-5.jpg](/uploads/200px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-5.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-6.jpg](/uploads/200px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-6.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat panitia diskusi publik cermin

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 13:00 WIB - 17:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti)
* [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)
* [Ampi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ampi)
* Richi
* Vivi Widyawati
* Dela Febi Situmorang
* Nining Elitos
* Midarti
* 50 peserta diskusi publik Cermin  

**Ringkasan** : 
* Diskusi Publik Cermin dengan tema Upah Ditekan, Perkosaan Dibiarkan: Stop Politik Anti Perempuan

![150px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-2.jpg](/uploads/150px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![150px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-3.jpg](/uploads/150px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-3.jpg){: .img-responsive .center-block }

![150px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-4.jpg](/uploads/150px-Februari_11_2012_FBLP_Diskusi_Publik_Cermin-4.jpg){: .img-responsive .center-block }
